高鐵今日deadline

以前我成日出啲膠post放負post
Sorry
由於大陸膠鐵係直接入香港市區
疫情殺到香港幾乎無關可守
加上武漢大規模逃走事件
極度有可能走黎香港
就係咁樣就算係咁
就算裝修高鐵站會俾人打死嘅
都係要去
因為香港一但發生大規模社區傳播造成死亡事件
班畜生絕對有機會趁大家注意力集中係疫情上面
然後殺曬之前拉咗嘅示威者
然後再扮因為受感染而死亡嘅感染者
然後再以防止病毒擴散而燒屍
毀屍滅跡無可疑無需任何理由
再加上香港疫情消耗下成場運動不了了之
所以我嚴重懷疑香港政府班畜生諗住利用疫情之手逹到對香港社會運動嘅鎮壓

天佑香港
天佑手足
多謝手足半年以黎嘅負出
如果唔係佢嘅負出令今日自由行減少
我哋香港今日都同澳門咁好快就淪陷

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰